[
    {
        "id" : "0",
        "title" : "Les mammifères",
        "questions" : [
            {
                "question"    : "Combien de bosses le dromadaire possède-t-il sur son dos ?",
                "answer"      : "Une bosse",
                "nb_question" : 0
            },
            {
                "question"    : "Qu'est-ce qu'un cheval hongre ?",
                "answer"      : "Un cheval mâle castré",
                "nb_question" : 1           
            },
            {
                "question"    : "Quel est le mammifère le plus rapide du monde ?",
                "answer"      :"Le guépard",
                "nb_question" : 2      
            },
            {
                "question"    : "Quel est l'autre nom donné à l'orque",
                "answer"      : "L'épaulard",
                "nb_question" : 3      
            },
            {
                "question"    : "Quel est le seul mammifère capable de voler dans les airs ?",
                "answer"      : "La chauve-souris",
                "nb_question" : 4          
            }
        ]
    },
    {
        "id" : "1",
        "title" : "Qui a écrit quoi ?",
        "questions" : [
            {
                "question"    : "Qui a écrit « Mme Bovary » ?",
                "answer"      : " Gustave Flaubert ",
                "nb_question" : 0
            },
            {
                "question"    : "Qui a écrit « Huit clos » ?",
                "answer"      : " Jean-Paul Sartre ",
                "nb_question" : 1      
            },
            {
                "question" : "Qui a écrit « Le Cid » ?",
                "answer"   : "Pierre Corneille",
                "nb_question" : 2
            },
            {
                "question" : "Qui a écrit « La mare au diable » ?",
                "answer"   : "George Sand",
                "nb_question" : 3
            },
            {
                "question" : "Qui a écrit « Le comte de Monte Cristo »?",
                "answer"   : "Alexandre Dumas",
                "nb_question" : 4
            },
            {
                "question"  : "Qui a écrit « La chartreuse de Parme »?",
                "answer"    : "Stendhal",
                "nb_question" : 5
            },
            {
                "question"  : "Qui a écrit « Orgueil et Préjugés »?",
                "answer"    : "Jane Austin",
                "nb_question" : 6
            },
            {
                "question"  : "Qui a écrit « Jacques le Fataliste »?",
                "answer"    : "Denis Diderot",
                "nb_question" : 7
            },
            {
                "question"  : "Qui a écrit « Le vieil homme et la mer »?",
                "answer"    : " Ernest Hemingway",
                "nb_question" : 8
            },
            {
                "question"  : "Qui a écrit « Anna Karenine »?",
                "answer"    : "Léon Tolstoi",
                "nb_question" : 9
            }
        ]
    },
    {
        "id" : "2",
        "title" : "Films fantastiques",
        "questions" : [
            {
                "question" : "Lequel de ces acteurs n'a jamais joué Dracula?",
                "answer" : "1891",
                "nb_question" : 0
            },
            {
                "question" : "When was basketball created ?",
                "answer" : "1891",
                "nb_question" : 0            
            }
        ]
    },
    {
        "id" : "3",
        "title" : "Méchants du cinéma",
        "questions" : [
            {
                "question" : "When was basketball created ?",
                "answer" : "1891",
                "nb_question" : 0
            },
            {
                "question" : "When was basketball created ?",
                "answer" : "1891",
                "nb_question" : 0            
            }
        ]
    },
    {
        "id" : "4",
        "title" : "Disney",
        "questions" : [
            {
                "question" : "When was basketball created ?",
                "answer" : "1891",
                "nb_question" : 0
            },
            {
                "question" : "When was basketball created ?",
                "answer" : "1891",
                "nb_question" : 0            
            }
        ]
    },
    {
        "id" : "5",
        "title" : "Capitales européennes",
        "questions" : [
            {
                "question" : "When was basketball created ?",
                "answer" : "1891",
                "nb_question" : 0
            },
            {
                "question" : "When was basketball created ?",
                "answer" : "1891",
                "nb_question" : 0            
            }
        ]
    },
    {
        "id" : "6",
        "title" : "Surnom des sportifs",
        "questions" : [
            {
                "question" : "When was basketball created ?",
                "answer" : "1891",
                "nb_question" : 0
            },
            {
                "question" : "When was basketball created ?",
                "answer" : "1891",
                "nb_question" : 0            
            }
        ]
    }
]